關於621衝擊要注意既事情

基於中國唔會允許任何民主運動成功爭取既情況發生
佢唔會正面回應個四大訴求
咁代表我地會持續衝擊或者有行動
我地一直咁搞佢唔會推到任何野
修例，國歌法，人工島
所以佢守立法會係毫無用途
佢首先要做既野係
瓦解任何衝擊行動
612佢從硬，以暴力驅散示威者以瓦解衝擊
最後咪搞左個大頭佛，唔多講了
所以今次，佢唔會再亂黎
如果我係政府
我會暫時棄守立法會，反正依家立法會做唔到野
而且，我會專注放鬼入去勇武度
放班娘子軍任你打
同埋搵人著黑衫撩人隻抽
(呢個好大獲，由民主運動，變左黑社會圍毆)
分化勇武同和理非，亦等到你地出師無名。
所以今次政府既應對手法係 「做戲」

所以基於上面講既野，我建議勇武
1. 唔好用磚，用火，用鐵通。呢啲係暴民既象徵，同埋用左都唔會為你帶來任何好處
2. 阻止其他人用以上物品，或者其他暴力行為。例如圍毆訓左喺度既狗
3. 如果有黑衫撩人隻抽，一定要快啲孤立佢，離佢而去。畀人孤立既佢會容易辨識，而佢跟埋入人群就會令更多人見到佢既行為
4. 提高警覺。要做到以上事情需要高洞察力，多啲留意下身邊既人既行為

push

推

人地長榮台仔話罷工就罷工。香港人？

[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟